[唔關遊行事］ 生活小智慧- 索帶編

1. 無工具時 手指甲都可以解開 （手套事前需鎅開一刀）

2. 可以掛頸用 實用性不詳